% Encoding: UTF-8

@article{Блинов:Соблюдение:2019,
	title = {Соблюдение врачебной тайны при оказании телемедицинских услуг},
	issn = {2226-762X},
	language = {russian},
	number = {2 (38)},
	journal = {Вестник медицинского института «Реавиз»: реабилитация, врач и здоровье},
	author = {Блинов, С.В. and Кузьмина, Н.М. and Ревина, С.Н. and Сидорова, А.В.},
	year = {2019},
}

@article{Гусев:Рынок:2012,
	title = {Рынок медицинских информационных систем: обзор, изменения, тренды},
	issn = {1811-0193},
	language = {russian},
	shorttitle = {Рынок медицинских информационных систем},
	number = {3},
	urldate = {2019-12-01},
	journal = {Врач и информационные технологии},
	author = {Гусев, А.В.},
	year = {2012},
}

@article{Зарубина:Интегрированная:2019,
	title = {Интегрированная электронная медицинская карта: состояние дел и перспективы},
	issn = {1811-0193},
	shorttitle = {Интегрированная электронная медицинская карта},
	language = {russian},
	number = {2},
	journal = {Врач и информационные технологии},
	author = {Зарубина, Т. В. and Швырев, С. Л. and Соловьев, В. Г. and Раузина, С. Е. and Родионов, В. С. and Пензин, О. В. and Сурин, М. Ю.},
	year = {2016},
	pages = {35--44},
}

@book{Кобринский:Интеллектуальные:2016,
	title = {Интеллектуальные и информационные системы в медицине: мониторинг и поддержка принятия решений},
	isbn = {978-5-4475-7150-4},
	shorttitle = {Интеллектуальные и информационные системы в медицине},
	language = {russian},
	publisher = {Directmedia},
	author = {Кобринский, Б.А.},
	year = {2016}
}

@article{Куракова:Электронная:2010,
	title = {Электронная медицинская карта: новые видение, функции и требования},
	issn = {1811-0193},
	shorttitle = {Электронная медицинская карта},
	language = {russian},
	number = {4},
	urldate = {2019-11-25},
	journal = {Врач и информационные технологии},
	author = {Куракова, Н.Г.},
	year = {2010},
}

@article{Лень:Управление:2016,
	title = {Управление медицинским учреждением в современных условиях: проблемы и пути решения},
	issn = {2073-5537},
	shorttitle = {Управление медицинским учреждением в современных условиях},
	language = {russian},
	number = {2},
	urldate = {2019-11-25},
	journal = {Вестник Астраханского Государственного Технического Университета. Серия: Экономика},
	author = {Лень, Л.С. and Никулина, Т.Н.},
	year = {2016},
	pages = {73--80},
}

@article{Федяев:Интеллектуальная:2019,
	title = {Интеллектуальная система принятия решений в отделении медицинского учреждения на основе нейросетевых, продукционных и статистических моделей},
	issn = {2500-3925},
	language = {russian},
	number = {3},
	urldate = {2019-11-24},
	journal = {Статистика и экономика},
	author = {Федяев, О.И. and Бакаленко, В.С.},
	year = {2019},
}

@techreport{Bermudez:US:2018,
	title = {{US} {Hospital} {EMR} {Market} {Share} 2018 {Small} {Hospitals} {Hungry} for {New} {Technology}},
	urldate = {2019-12-01},
	institution = {KLAS Report},
	language = {russian},
	author = {Bermudez, Erik and Warburton, Paul},
	year = {2018},
}

@techreport{VynZ:Electronic:2019,
	title = {Electronic Health Records (EHR) Market Size, Share, Forecast to 2024},
	language = {russian},
	institution = {VynZ Research},
	year = {2019},
}

@misc{Blockchain:2019,
	title = {Prescrypt {Brings} {Medical} {Prescriptions} to the {Blockchain}},
	language = {russian},
	journal = {Bitcoin News},
	year = {2016},
}


@article{Гусев:Тренды:2019,
	title = {Тренды и прогнозы развития медицинских информационных систем в России},
	number = {2},
	urldate = {2019-12-01},
	language = {russian},
	journal = {Врач и информационные технологии},
	author = {Гусев, А.В. and Плисс, М.А. and Левин, М.Б. and Новицкий, Р.Э.},
	year = {2019},
	pages = {38--49},
}

@misc{Персональные_данные:2006,
	title = {Федеральный закон "О персональных данных" от 27.07.2006 №152-ФЗ},
	number = {152-ФЗ},
	language = {russian},
}

@misc{Минздрав:2013,
	title = {Основные разделы электронной медицинской карты, Приказ Минздрава России от 11.11.2013 №18-1/1010},
	number = {18-1/1010},
	language = {russian},
}